【PC/XBOX/PS】Division 2 全境封鎖 2 討論區 【7】

爆咗post

有冇人可以幫手解暗區獎盃叛變特工
差呢個白金

psn : ZeroSky_HK

有無巴打帶上世4

Pc版 新開戰隊 PrimoStyle招人
一齊輕鬆玩

暫時得幾個人，但都活躍的

隻野改到好趕客 有咩理由操作都改埋 講緊支chem槍
個menu字型又改少少 d技圖案又細粒埋
數值唔洗提啦
真係玩左一個月都係beta

留名

用緊火果枝 而家勁唔慣
個引爆又垃圾

隱藏商人賣緊48x至490既野，有興趣洗少少錢谷分谷快d既巴打就快d去買，4，5k一件

屌你老母化學槍改撚到仲難用左
本身回血唔駛拎支槍出黎
而家回完血要換槍先得

本身幾多gs? 我特登去搵佢 但賣430左右

連禁兩下就好似以前咁

世1買唔買到？

我知 但佢放完即刻射人 會換唔切槍射左個chem出去

而家啲配件可有可無咁

點解好似bug咗 上左世5出既裝都係450
制作站又唔比我升 隻驚做乜撚

新手一問 岩岩30lv世界1 有邊套裝要合同職業揀咩好

你地話盆地難係咪講緊世5，我世4盆地好易喎，未爆過甲就過左

一個人用m60配m17打完黑牙據點，都算幾易玩

有冇巴打知道出左幾多套綠裝

連禁兩下唔會換左去化學槍

PS4 16級公會
Castle Peak Utd (CPU)

- 休閒公會,歡迎任何等級玩家
- 唔出聲自己打又得, 帶升又得, 一齊玩都得
- 戰隊大部份玩家已經世4, 未打到可要求加去世4買裝
- 戰隊暫時打到銀箱獎勵
- 每晚都有十幾人ONLINE
TG :

***歡迎自加 或 留PSN**

只剩6個位

世5困難,挑戰啲怪係咪太撚厚血
用枝490奇特P90打隻紅怪都要射哂成匣先死
啲AI仲要勁中意恃住自己厚血行黎面前同你換血

宜家係咪鳩塞高分裝上左500再慢慢刷？

Ys

Greetings Agents,

The servers will shut down for a scheduled maintenance Saturday, April 6th at 10:00 AM CEST / 04:00 AM EDT / 01:00 AM PDT. Estimated downtime is approximately 15 minutes.

PC版而家係咁斷線

刷裝黎講 起手谷爆菁英傷害去打算唔算係最有效率？

螢火蟲同轟炸機仍然on撚鳩
放飛機室內lock樓上敵人，自爆
螢火蟲雖然lock快左，但會撞牆自爆
就算依家調低左技強需求，都仲係弱到用唔到

之前為左個加爆率既瞄鏡刷左幾日控制點
而家變撚咗加8%菁英傷 我立即屌你老母ubi

買到，但我講緊世界5賣緊既分數，世界4去得43x正常，商人睇世界等級唔睇身上分數

係，呢個改動根本係為左消滅pvp爆吸流

暗區殺人無紅頭
搞到個個大屠殺

Ps4成日斷

我都係

點怪都已經戇尻尻衝埋來打人
依家仲改到咁 玩撚咩

係咪改左打每日任無特化點

係咪你去錯已佔領暗區咋

早兩個post我已經屌電工唔玩bug係好廢
其他技能太弱設計不良 配件有bug發揮唔到效果
技強唔計傷害 大部份技能實戰作用效果極低
可以產生組合電工新流派嘅裝備天賦效果唔理想、有bug冇效果

點知比幾條傻鳩屌鳩我唔識配裝
我話火體每秒輸出高過技能太多，佢地就屌我邊有可能咁高傷害
點知過幾日youtube/巴哈就多咗好多教人高輸出嘅影片
我都冇再理佢地

去到今日
垃圾ubi唔去修技能平衡 反而改爛而家唯一有作用嘅技能、裝備天賦、配件
認為咁就可以迫玩家玩其他技能、其他流派、打擊到人玩bug?
刷裝game最需要係效率 幾次修bug都背道而馳 最需要嘅都唔肯改
改埋啲無關痛癢嘅地方、行歪路
啲新套裝效果新職業武器真係笑而不語

今次個垃圾更新自己有眼睇未？
你幾條死忠專家肯接受現實未？
全境3你拎支槍對住我我都唔撚會買

500分啲裝個range差到同450嘅最高值仲要低、係咪On9㗎

打最高難度既副本4個火體d怪真係清唔曬，佢地血高加識衝埋黎同你換血
有隻電工（舊版）用大範圍火控住係好打好多

明明上到世界5 應該d數值仲過過世界4先係
但而家睇落真係冇分別

500裝同450有咩分別

一切都係因為技能體系設計太垃圾
同其他同類遊戲比較
盾=坦
電工=法師、healer 、buff healer
火體=dps
但係盾係紙板幾秒比怪打爆、冇吸仇恨技能
電工有用輸出技能太少、治療技能效果靈活性太低
冇幫隊伍增傷減傷上治癒buff嘅技能
冇係怪身上放debuff嘅技能
dps 其他裝備天賦流派組合唔理想

配對系統好基本比人選擇隊伍定位職責都冇！

而家職業、技能分工已經咁混亂
佢老尾之後仲諗住出8人副本
同叫8條友入去鳩打冇乜分別
點配合？8條友全輸出？咁有乜組隊意義？
定係一定要搵齊8個朋友？
如果街場想同其他國家玩
次次都要開通話講英文講普通話溝通好？
on9公司

英雄難度4條友死哂要由頭打過

500裝等左之後都唔係固定出500裝
呢個設計真係幾痴線

同意上面,
講坦, 以前套D3係體力越高,盾HP越高, 坦要推體力好合理
雖然依家未有類似D3咁既裝,
但依家玩盾要個盾勁竟然係要推高電先會勁

唔知係咪因爲隊友未夠500分

啱啱入手開始he玩
希望做得好過之前1代

無人機+槍搭是咪標準連登配備？

想問而家打到國會大廈stronghold , 我發現而家跌d 裝都係 大慨470 左右， 想問下點先會出 500分 裝？

更新左之後明顯nerf左跌裝
同埋公告話開放世界活動跌嘅裝都差左
想要升裝等最好入副本刷

依家想出500睇怕要攞49x較準過500先出得快
我490用常規方法打左成晚先上到496

改乜唔好改drop rate咁折墮，冇得鳩遊地圖拎裝又要刷副本刷到嘔

副本姐係邊D任

重玩主線任

我好懷念上一版個火
宜家+1X%範圍點玩呀...
上版電工廢還廢,
但你一隊4條友有個控場, 封路又好打怪出掩體又好,
的確係打得舒服D. (唔計bug)
同埋會Feel到分工合作.

個新control又係擾民, 明明無乜人complaint個投射器control, 唔明點解要改.
雖然宜家用多左都唔算太差, 但真係無果樣整果樣.

PS4 13級戰隊
[SOS] SOSAD

夜晚上線多，上班族休閒向
互幫，一齊打戰隊分等等

想入留個PSN,或加sgv1984
或者自己入黎都得

我只係知乜撚都削

但敵人強度維持不變

去到 500，但跌啲 49x 嘅裝比我，打條撚

打個挑戰都難左好多

又要刷返套裝出來
依家打咩都無力 掉D裝好似唔太靚個機率

尋晚 上左世5 打困難日任 都死住過 明顯勁左好多
40飛都射唔死一隻普通怪

Pc版 新開戰隊 PrimoStyle招人
暫時得幾個人但都成日on(每晚）

一齊刷裝一齊玩

敵人強左
比狙一下秒 以前頂多殘血

個啲狙擊機械狗先癲

其實我覺得好左，起碼要係連射易左
你唔當佢係技能，當佢係一枝槍就gur好多

現實真係打呢d機械狗灰到震
又唔驚人又識走位

真係狗衝過黎近距離狙爆你

岩岩上世五 個個都紙紮嫁啦

發射器控制冇咩人求佢改

改完我覺得仲麻煩

熟手技工都係掩體預計落點 射完就按瞄準取消入彈動作+縮埋 之後仲可以隨時用槍械攻擊

而家?

特化武子彈掉落改低又係低能

行番beta舊路

打完成場執到三飛應該係歐洲人

我宜家都係當佢一支槍咁諗, 但感覺都係無以前咁順手.
可能都要時間習慣.
聽講PC個control係好左, 係PS4用落個感覺先怪怪地.

仆街好趕客
都唔知捱唔捱到佢出raid就棄game

果時beta已經屌緊個個都cover射射射 d技能
可有可冇 點知宜家又返番轉頭
前一個版對白區仲有d好感 聽講掉野都改 又要刷濕鳩副本真係唔想玩了

屌 啲特化子彈我以爲自己中bug 唔識跌 成場一粒都冇

岩岩世1可入

其實爆破專家玩電工係咪無乜用
玩到灰 分裂雷成日中bug射唔出

屌，我 500 分，但跌啲野係 49x，佢呢個 system 好有問題

玩番瘋狂RPK算啦

電工已死

化學槍放火最唔慣係射完要轉返做武器開槍引爆
成日唔記得轉武器變左射第2發火霧
個火霧又引爆唔到

可以呀，有嘢要幫手可以搵人
雖然而加冇咩人

由琴晚更新完通頂打到而家就黎中午12點
我諗唔到刷咗成晚到底有乜收獲
500裝同舊裝數值幾乎冇分別
姐係我要為咗顯示自己500分
所以要重新打成套裝返黎再校準？

綠裝又係智障
我只可以講一句
隊伍有人用綠裝=隊伍少一個輸出
代表咩自己諗
其他不解釋
睇個勢要改嘅技能同bug佢短期都唔會改
真係可以棄game一段時間

護甲係高左，即係ilv真係有升

我都打算做返狂戰士+猛爪者+壓力使然既ar+smg既金裝人

綠裝最多配到2件，爆率果方面金裝有可能較/刷到返黎，因為護甲高左代表會有爆率高左護甲低d既裝，現在既450唔會好過500，但現在既500到底有冇勁過以前450就未刷到猛裝唔知

現在仲未知一樣屬性既上限綠裝可以去到幾高，因為理論上綠裝2屬，冇天賦對比4屬有天賦既金裝，綠裝既2屬既上限會高得多，如果唔係，massive就係設計錯誤，綠裝唔會有人用，除非佢又走去斬撚死壓力使然同狂戰士猛爪者

點都好，裝備未刷齊好難講，500金定500綠都難跌左，冇得好似以前咁1000件簡1件黎教，希望我較到全身510果陣白區會穩定跌500啦

係咁斷線

根本係電工以前太勁太屈 而家削弱咗 要班電工攞返自己支槍出嚟 咪個個喊哂口

尋晚做電工 part個fd玩sniper 大家有分工 唔係一個carry全隊 咁樣先似返合作game

只有護甲有升
佢綠裝就係你所講嘅設計錯誤

最撚垃圾都係呢隻驚了

刷乜野 先可以最快上 500分 裝

你應該冇玩過電工或者未太了解成隻game
實情係佢其他技能設計太垃圾
焗住只有幾招技可以玩
佢唔改其他技能實用性同效率
反而斬死唯一有用嘅技能去做所謂嘅平衡
之後改良一招其實布乜人在意嘅狙擊塔
但係其他技能嘅bug(例如追蹤地雷增加地雷數量配件無效果）佢就遲遲都唔改好

另外從來冇人講過電工唔玩槍
武器、破甲有天賦增技能傷害
係佢技能有bug無限射、大量分裂地雷
d人用bug先唔開槍

有啲槍個天賦黑左 姐係咩意思
同埋校準 點樣先可以繼續天賦
符合到屬性就可以有？

可能我唔熟電工不過我都同意其他技能實用性太低逼人用死某一兩樣

螢火蟲聽講好用好多

但AI問題都係會撞牆自爆

而家潛力股應該投彈無人機

睇人講好似唔錯咁

佢話火彈化學會改到似返D1嘅黏彈，最後出嚟似條撚
黏彈係禁實瞄放手射再禁多一下引爆，睇過，邊到似呀

如果單吊一個部位比你平均分低好多拖住分數，可以去製作台整該部位既裝，多數跟返你身上分數

其實而家係改成點 跌d裝又上唔到分 咁好啦 去刷圖紙 刷左10幾20場3級控制點一張都冇 唔係話3級以上就一定跌架咩

似撚,D1玩謀略黏彈可以一發炸死一波怪
呢家只係舊四不象

好心改下個脈衝啦
範圍又細又廢又無附加效果
廢到都未見過有人用

每日得閒先玩到陣ps4，依家29lv，想問下30lv之後要買d勁裝係咪要入公會？ 有k冇公會俾小弟加入？

似你老母比狗屌 ubi

4點維修

洗唔洗連續兩日維

維完仲多bug過以前

又維幾耐

今次維咩

有冇世5人可放入去買野

電工有幾屈 以前玩電工

打關卡必定要有件 冇 四條友全火力 有啲關過唔到

我一樣要開鎗射

D技下下 cd成分鐘有多
對面call飛機 call車 10秒黎一部

AI技能仲好玩過玩家技能

呢個真 有搖控車 無人機 仲有隻字狗 坦克車``

又勁 俾d狙擊狗射到一下差d死
我地支狙擊塔 射得5飛 1飛10幾萬 用晒都殺唔死一隻
仲要cd 4min

cd長高效都算，cd長又殺唔死怪

d電腦好屈

division 第1集玩家有野問
而家第1集係咪有function搞緊，點解我狂開箱都唔係點扣鎖匙？
今次fat fat啦

random activity matchmake 都冇人，大家已經棄驚？

補充下，pc版

因為依家喺open world跌啲裝改差哂
打黎都冇意思

剛上world tier 5... 大家而家玩咩？heroic mission？

咁靚裝點先跌到?

當你 gs 有 490，佢只會跌 490 以下既野比你，你要升？得！校準囉

今次又維護到幾點

會唔會有番好似第一集啲L1+R1大技 復活連結真係好好用

玩家冇開紅頭喎

唔係冇出王喎

未玩過一隻game差唔多日日都會出現All server will be closed.......

Greetings Agents,

The servers will shut down for a scheduled maintenance Saturday, April 6th at 10:00 AM CEST / 04:00 AM EDT / 01:00 AM PDT. Estimated downtime is approximately 15 minutes.

Please follow this thread for any updates as the maintenance progresses.

Thank you,
The Division 2 Team

咁事實係暗區就係一個設計比你殺黎殺去既地方

又唔係得暗區先會出到好裝去刷

咁咪啱，敵佔暗區係全部人都可以互打唔會有叛變提示

英雄一輸要由頭玩過
隨非你有班夾得好嘅fd打長打
如果唔係刷困難挑戰效率仲高

已佔暗區係可以唔係開紅殺人 就算殺都唔會有追捕

岩岩入左 可以讓可以帶我買裝

可以呀
維修完拿？

入到game 啦

打完入侵升世5 記得係咁買裝洗高自己gs先去打任

你咩名

有無人一齊入暗區拎 奇特輕機?

仲bug緊無限開箱

求教學

你一off就搵到

弱弱一問...點先上到世界5...個副本點先打得...？...

世界4，裝等475

425⋯⋯

剛上世界1
有無世界5嘅巴打可以add，俾我買裝？
ID:K_Duck0411

唔記得講，PC版

打開第1集division，假設你有cipher key
跟住抽箱，好似係無限任抽
我見cipher key數量好似有下跌不過好慢，你當係咁開箱，平均半粒鐘用一條cipher key
開一個箱11秒，自己行script啦

關1集事？

已經刷到4把 499 輕機 係唔出500

PC 帶我刷可以?

要休息了 我今朝十點刷到而加

係西區暗區 打咩刷到?

唔係呀，係第1集唔知發咩神經可以喪開箱
唔關第2集事
我見官方無講過有咩特別event搞到咁樣

西同南都刷過有
我都係清據點隨機出

想問下之前個12爆率鏡係改錯8菁英傷
定係真係唔想你太易推爆率先改

其實我幾 buy 個 +- % 嘅玩法，而家加咁少就變左無咁吸引

係....小到 食之無味 棄之可惜

想問下重有無ps4戰隊收人
491分中常上

我都buy，但佢明顯係唔想人
主玩爆擊菁傷流，
但改到唔加爆改加菁傷，
其實又係迫人用返龍三件，
手套槍套加爆率先上到50左右

係，機會成本先正，現在好似單純上buff咁d槍連試手感既價值都冇，好似專為弱能人士而改咁，仲攪到有d件性能重覆，之前刷黎托柒

好似之前減20穩加20爆傷咁
某d槍要用，就要響裝備，職業度砌多d穩定，因為真為飄到仆街，但當你用精準射手，再搭某d槍，就可以完全捨棄配件既穩定，或者諗點樣利用膝頭既天賦控好精神錯亂同瘋狂咁，再視乎各人唔同既控槍技術將d穩度準度變成攻擊力

今次都唔知聽邊鳩d玩家講斬哂配件d負面野，果堆玩家連試槍都懶得試一味淨係想要正面野，本身就係毒瘤玩家黎，本身個配件系統搭埋d天賦支支槍都可以唔同玩法，係有d基傷真係低，彈速真係慢，飄到唔想用，咁再出幾個再極端d既件俾佢地搭咪ok，建議呢樣野班友真係on9到冇人有

今次拎走 -% 係有小部份玩家用唔慣，但係當你玩落槍 game，咁先平衡到，而家啲係 reddit 屌晒鬼

次次開game無哂特化子彈
又要番白宮一轉

Pc 新戰隊 PrimoStyle 招人
一齊刷裝一齊玩

最大問題係佢改到d配件無哂特色

之前咪幾好 你想要爆率高就要有代價

而家就個個淨係得正面效果 無哂特色

佢改版係將所有「特工」改廢

唔理你玩火體電咩都好 但d怪又唔變 裝備數值又無咩點變

依家無得好似之前咁狂爆擊 即刻細力左好多

我要高攻但無控制力，我要爆擊，但每槍細力啲，其實咁先有意思，每樣野都要有 trade off，而唔係就啲手殘玩家

岩上30lv，有冇ps4巴打有戰隊for悠閒玩家？ 同想入入買裝，thanks

好想知官方到底係邊度聽所謂玩家意見搞到個更新咁撚戇鳩

點解跌d裝永遠唔過470

world 5裝分難升都痴線

唔會好難喎
買完商人裝（有戰隊更好）
之後狂打隨機懸賞2-3場算2-3分裝分唔難

打到485校準埋=500

話呢個更新差既人

我好肯定咁講你唔撚識玩

有無戰隊長期有人活躍？會幫手一齊打？
Ps4

隱藏商人點先搵到

壓力使然衝槍好難配

咁你講下點為知識玩

唔難呀

想入坑 會唔會太遲
700$個1 year pass係咪好似game+交年費咁??

而家直接買$420果個係咪就可以了?

有無朋友一齊玩？無既唔洗買

應該點

無乜 1-2個only
係咪多啲人先好

有一兩個都可以試下 應該ok的

Pc 新戰隊PrimoStyle收人
輕鬆玩自閉玩認真打pvp都歡迎

有咩需要幫隨時出聲
有嘢想問隨便問

有戰隊tg

咁係咪淨係買420果個就足夠了？

yes

求救,囉唔到P90個設計圖....佢開箱出左3樣野
2樣金色加1個設計圖.....按全部囉晒去....依家得返個返個設計圖係地下....係唔係即係未囉.....

佢係紅啡色....即係我有D位滿左?

都係走主水副火路線

我自己都重新砌緊

盡推爆機率 之後爆傷

水就過7用埋耐性滿滿 主血副甲

電就睇下刷唔刷到靚屬用盾mod

利申 都係新手

更新完仲多bug

火塔唔識噴火

有冇巴打今個星期黑牙入侵任係體育館或者羅斯福島可以借黎打

打黎打去打負數 校準又係較3件裝 緊住佢就永遠唔跌你無較準個幾件

開箱係咪最盡500？ 暫時Gs502
D綠裝好on9 用親都係出賣隊友的

槍套有個talent 射到0彈reload可以全槍滿彈好撚好用仲唔洗要求 445都照用，仲未遇過第二件
下次nerf埋呢個唔撚玩

有冇世5放我入一入走買裝
唔該晒...

特化子彈咁難出? 係bug定改成咁?

打左十幾場淨係出過兩粒

整左壓力突擊步槍
爆擊打得60000 未有狂戰士
感覺唔係咁爆得

請問重有無位

有無巴打而家玩
世3 上世4

mk17 nerf 左但都係覺得好好用

PS4 仲有公會收人 500新手未配裝

用緊象牙箱把p2000
試緊砌紅白藍

(仲未打得返d菁英爆擊全火裝)

PS4 server係咪down佐

剛上世一，有冇巴打一齊升或帶？

PS ID：sixstation

奇特槍好似都係得淡笑 以為p90都ok 但用落都r痕
綠裝冇理解錯都係裝飾黎

一時時，多d返去睇下，有d圖唔係跟入貨時間更新

套裝D技能真係廢，出黎都唔知做乜

e家興轟擊無人機

巴打們知唔知而家刷裝刷邊個任最好
同埋係咪刷一般難度就得
頭先打困難羅斯福太難打，死左N 次都滅團

上左world5 工作台係咪都應該有得升？
仲卡左係最高440

其實係咪唔應該執著垃圾500裝?
480 ~ 490 靚屬都照用住先?

咁要靚到啱天賦啱屬，然後校屬上500以上至好用，如果唔係你執唔返500

Pc係邊買可以平啲?

依家係咪過哂500都唔會一定出500比你？

有，可以升到490

出48x-49x 迫你校準
一件要5x個電子元件
垃圾game

琴日將把野升咗500 代價係拆咗美夢

有fd 帶一帶就49x 想知呢次係咪唔會一定掉500 好似450 果陣咁

請問仲有無位 毒撚自己一個玩 玩得好辛苦..

上世一冇耐 有冇人可以借世5買裝？

PS4

除咗要奇特零件之外 佢好似話要把250話匣子 係用自己嗰把定點？

已滿喇

有一把就得 咩分都得

thx
我見佢係寫我冇話匣子 但我整咗一把用整

更新完變左四不像
好無癮

再有位既話話我知

羅斯島唔係同fd開咪打，就咁打街場根本玩唔到
完全夾唔到

PC新手岩岩玩

可以加我?

挑戰機率比困難高 理論上困難都會有

有冇PC公會,上左世5都冇入過公會

Special weapon ammo 而家矜貴得咁緊要

仲有冇位

有無巴打一齊打面具？ PS4

盾要玩反彈先得 玩大盾=無盾 一下就爆 你玩反彈盾可以撐得耐好多 同埋對手槍要求好高 唔係打唔死怪都無用

我打到差不多490左右 就校準啲裝
總裝等上到500就可以了
因為我實測咗 佢跌嘅裝係計你裝過最高裝等嘅裝上身
姐係 裝過500嘅裝上身就會跌495-500左右嘅裝

之前咪一9樣 450出44X嘅裝 有咩問題

新手一名 請問有冇PS4 世4既巴打比我打攪一陣
借個場比我買一買裝?

Yes

未改版前正正常常裝備有執過

零配合街團都冇咩問題

改版後得番輕機冇大影響

要回下氣砌新裝先

Id?

R1RMYJJ_

笑乜野

加咗你

點樣accep

白宮>戰隊npc?

Okok 是咪有tg谷？
Tg:tekb_4

Fn3472

想問有幾多人ps4未有戰隊？
不如開多個新啦

隻game依家有洗裝BUG 好大機會回溯

搵唔到 要升級白宮？

呢度有冇lihkg 團友

先唔會
回溯即係懲罰埋正經打班友
佢set好哂d數值再出550又有何難

不過1代秋之回憶刷槍彈，掩體移動入牆打差館，隊穿俄國大使館度牆直刷boss，維修團隊放假過左維護日都仲有得續機炸車，咁多經典刷裝bug佢地都未做過任何野，massive見得世面少咩，無為而治先，然後一齊派糖先係最有利既處理方式，大家都唔得罪

請問仲有冇PS4 戰隊 收人

好奇一問 呢度有冇絲有玩

可能係
我都唔肯定

你開m睇下啲白色點點，見唔見「戰隊」？

有呀

青你未玩過上集？

奇特零件除左拆奇特武器
仲有無其他方法拎到

有冇pc LIHKG 團嘅團友喺度

PS4 戰隊-
VictoriaHK (HKV)
剛剛新開…未有戰隊既可以自己申請入
有咁上下人數就開TG/Line group

加左我?好似收唔到

點解咁
你試下戰隊npc search PrimoStyle
Set咗public

認真一問
呢幾日有事打唔到
連更新都冇時間
想問下係唔係得返LMG仲可以正常咁用
其他基本上都已經係咪改到人唔似人鬼唔似鬼咁

本身以為琴日維修只係修刷裝bug

點知仲係on99冇修到

改版之後 我套樂天派AR+大範圍毒彈 中刀中到應一應

滾滾地我都刷埋一份算

搵到喇 入左

我Ubisoft club唔知點解連唔到psn ac
有冇人試過？

咁玩法有乜意思
入人房幫人打完隨機漫遊走番出黎咪算囉

優先做哂d每日，然後係咁撚樣配懸償，出返出黎個袋多左幾件裝，d職業天賦無啦啦升滿咁，都唔知乜事

總之優先做哂d日任

最簡單係咪刷 懸償任， 打完登出再登入 ?

想問下 校準同一個屬性 係咪可以不斷校準 就例如我有個面具加菁英傷害30% 我用個35%菁英傷校準完 之後又打到個41%菁英傷 咁樣係咪可以再校準 再整高個傷？

PS4有戰隊入嗎

有無人知

係

我打到1把481分，但傷害遠底於正常lmg
係咪正常？

上網睇左把野係好低傷 好似1.6k dmg
即刻解毒

似係玩狀態

500裝分真係多鳩餘
同450能力上分別跟本唔大（什至冇分別）
未升既巴打要留起套450裝
求鳩其升到500分之後換返套450再打，一樣跌490-500

槍差好撚遠啵
防具護甲都差好遠

開多個loadout 塞哂高分野
去到515 跌野唔知有冇分別

有冇ps 戰隊可加入
剛上世一

宜家有刷裝bug，
基本有刷都end game，
可以等下次更新或者入暗區玩啦

照道理你30升35果下有寫上限
假設佢寫你34％就上限
咁你呢件裝就冇得再加

冇

PS4 戰隊- VictoriaHK (HKV)
剛新開得五人…未有戰隊既可以自己申請入
會開 tg group

咁姐係我要搵件基底高既再慢慢校準上去？

點解500裝仲係咁出d 49X 裝俾我

邊個商店

唔係喺製作台到就有咩

部落同白宮都見過賣圖紙

有冇ps4 巴打可以帶一帶上世五買裝

但只係藍裝

留個psn

Timachan

圖紙啊，改造mod,m60,mk16都買過，平時留意下啦總之

511 都仲係出49x 俾我啦

重點係睇你係邊個個session,去左人地個session可以買人地張圖紙

巴打可唔可以帶埋

頂打到最後一關彈GAME....PS4...

依家改完無樣玩得 明明係之前既野廢佢唔改好用其他只會改廢其他 同1一鳩樣愈改愈衰

聽講依家有bug
只要完成晒每日任務（困難挑戰個啲，每日總共有3個日任，即係會送3件裝）
撳登出掣再登入，就會多3件(直接入背包)，再重登又會多3件
如此類推

另外每次重登都會比 好似7點既 特有職業點數(轉去未升滿既職業先)

越改越差 新套裝有好似麻麻

想問下佢計劃入面有個要打零件
係咪所有挑戰副本都隨機出?

有冇巴打岩岩斷線？

咩料阿 又斷線

10點死ser

斷咗 好弱智

係咪全世界都彈撚咗game

斷左

有

Me2

全境彈 game

無啦 我要刷裝呀

斷咗

全境斷線

已彈

唔通斷ser fix 呢個bug???

Diu on9 game

彈game

點撚樣先上到500換極都470

全境都唔比入game

仆街 打緊BOSS先黎彈

Agents, emergency server restart incoming in 3 minutes. Sorry for the late notice. Expected server down time is 15 minutes. We'll let you know once they're back up!

啱啱跌左件綠裝先斷線

你班友仔真係bug到薯仔server熟鳩左?

入唔到game既

屌 又要重新打過

正殺得興起

頂你打緊boss就贏

屌入到了

點解次次都係 週末搞咁撚多嘢？

打到大佬先斷 屌

應該Fox bug

屌.. 彈返出主線個任務出面..
要重新打過

好彩我已經刷咗2個幾鐘

屌你老尾就黎完場先彈game

又入唔番既

又斷第二次 dllm

振緊控制點呀 屌你老母

再彈

屌，入完又斷多次
屌你老母

恭喜晒

唔識FIX每日刷裝BUG
直接整走佢

打緊盆地無啦啦跳game
今次真係全境「封鎖」，屌佢老味

屌,我就係打緊每日任

完成左會去畫下面

屌你咩stronghold尾段先斷

原來真係無左 sor

打暗區換裝好快上

唔識del bug嘅程罪猿，炒撚曬佢喇

load得好撚慢 有預感會斷第三次

In order to fix an issue where daily and weekly projects could repeatedly award players with rewards we had to restart the servers without prior notification. We apologize for the inconvenience.

緊急維護黎 fix咗刷裝bug

屌on撚鳩

要排隊 做乜鳩

其實個BUG未FIX 但囉走曬每日任減輕所得利益

恭喜哂各位刷咗bug嘅巴打
可以提早放置play

即係要點刷

咁樣點刷

唔洗刷啦

nerf左個BUG之後

同打副本據點其實差唔多

想問下紅色個把P90如果世界二整咗出嚟，之後有冇得升返佢個分數？

好lag ah diu

去白宮買升級設計圖，再去製造台用奇特零件升

咁奇特零件點樣拎到？

嚴重delay有冇人都係

ps4版一樣lag 到玩唔到

拆奇特槍

想問下邊把突擊步槍/衝鋒槍好用？

製作站升到490就係最高？有無500？仲有整出梨嘅複製槍好廢

特步應該戰術mk16 或客制p416 g3 衝鋒槍就vector

想問pvp最好用衝鋒係咪vector?

玩到無野好玩打挑戰級貿易中心入面停車場個陣開槍射熄曬光管,黑到完全睇唔到嘢，只可以憑槍火光磨時間定位打。之後狂戰士一出場衝過嚟啲隊友想避開但咩都睇唔到又比障礙頂住想走都走唔到劈死曬。最後打左半個鐘先過到停車場

點知自己入果個暗區係咪occupied dark zone？

同問號人傾計

咩bug

真係要fix bug就唔止15分鐘啦
到時成邨人屌鬼

槍既配件整一次就夠？係咪要趁低lv整哂佢？

可以咁講
製造台低lv整冇咁大零件需求

新果把奇特機槍啲數值廢到咁既

有無巴打都跌左？4.8k基傷咩料

改左啦
而家升左都係一樣咁少料

又熄ser???

google下隱藏懸償人既特定位置，搵到佢就會開左一個懸償，唔駛打個懸償，就會響地圖見到一部購物車，就係隱藏商人

PS4 戰隊- VictoriaHK (HKV)
剛新開暫時得9人…未有戰隊既可以自己申請入
會開 tg group

唔係要打咗個懸償先開個商人咩

Google 左，，。門多x 商人
係個個位見唔到接任務個人

地圖上睇個暗區會有把刀仔

有無巴打覺得今集啲怪跑得快左，而且會成日跑跑下轉方向

唔止轉方向，係會有個種直角轉身，轉身唔會收慢

sor，有啲 1999

依嫁係咪鳩塞 500分 上左世5再慢慢刷？

仲識回溯 打打下無啦啦唔見咗人 原來飛番去起跑位

塞到500先有498－500裝出，
打到靚既再等校準上510above

掉轉左吧, 唔上世5點刷到500
不過上左世5後會多左幾個入侵任, 送綠裝.
可以等到500分先再解, 但要留意下任務限期.

原來有限期嫁

打咩跌

請問有ps4公會收人嗎, 世1新手

暗區應該有，琴日試過執人地死左跌左d野見到

但把野啲技都馬馬

睇鬼佬話用黎拆

有強迫症要刷到500岩用既裝先校準好痛苦..成日跌499

咁你應該棄一排驚先

算啦，我直頭有幾件用返450/465舊野

個13爆率天賦8%爆槍套絕鳩左版恐怕都變成家傳之寶

43+15精英傷口罩都好似係，唔知有冇人打到500版

依家上到世5多左一大堆垃圾
46x打挑戰任又唔知做乜柒
你以為打挑戰真係快好多?
我都唔計你打怪冇力
屌你老味佢地都知自己廢企撚到後一後
兩條友一開波就企係開怪既底線掩體到唔出黎
比人放脈衝火彈就一齊死
又引唔到火力
我行前兩步已經比人集火
靠佢地射又十年都冇怪死

你老味好心啦
500都冇
刷裝就返普通困難啦
時間效率傷害點睇都唔係入挑戰啦on99

都未計一大堆連基本野都未識既人
屌都唔知果堆係直接買裝拉上世5定點
世4果陣都話有裝carry
依家d裝咁難刷隊友又on9
(唔係裝廢咁簡單 直頭係on9)
點樣打呀

老老實實，現在裝等絕對唔算指標

我479裝等，用埋150支p416仲低，英雄照打

ar最大傷打錘仔佬20萬，smg掃14萬唔通你又歧視我裝等低

500裝平均屬性好，但係有d部位天賦配搭，450至有，特別爆率爆傷果part，而且人地啱啱上世界5，拎住套精制450，係勁過你500未齊裝

著住450都唔會跌500裝打黎做乜

唔一定要要著住先會跌500裝.
我目前聽過兩個版本:
1. 帶住(唔洗裝上身)500裝就會跌500裝.
2. 裝過500裝上身就會跌500裝.
我frd都係著住兩件450年代gear打, 48X only. 但都係跌500裝果個range既野.

你真係勁既我有乜所謂
我亦唔會咁大怨氣
我講緊係我ar射到冇晒彈都唔知有冇打左4份3甚至一半

其實宜家冇左個爆率鏡搞到
手套槍套必用爆率天賦，
然後搭三件飛龍先夠數，
之後搞埋少少精傷，
已經冇咩空間升爆傷

其實依家爆率係咪改左上限30%?

除左打流亡者外，有咩辦法可以刷多啲陶器返嚟，洗一件都要 68 個好撚貴

唔係

拆紫裝金裝有機率會出 校準用既藍色電子零件要出街打怪同汁箱先麻煩

有有巴打知奇特手槍第三條天賦「收起武器時」係咪要拎把手槍出黎再換番把主武器先觸發到個天賦？ 咁個天賦係每當你打爆人地弱點時 會回復你當前武器20%彈夾，之後我琴日拎撚住把輕機槍打肥仔 我好似無限彈咁 一路打一路爆甲 但前提係我無拎過手槍出黎再轉輕機槍，想問下呢個係咪正常情況？

Sorry for 1999

把撚GAME
D NPC掃兩槍無哂行甲 玩咩?
利申22萬甲

唔知有無機會會改
唔係真係拆左佢升p90好過
呢把野都唔知咪ubi troll 9玩家

衫可以去到16爆率，4火+飛龍=53ar爆率我覺得好夠做了

爆傷一向係靠壓力使然，被破甲200%，一半甲都100%，1件裝備果10幾%真係可以當冇

抹消性破壞有25但呢套打法都係求一個同精英怪互射既環境，同埋我有裝龜殼，唔裝可以多8%爆率，因為現在爆率天賦響膝度

精英傷我有60就算，要再多就要用生機去換，生機20%可以入兩個，衫同埋袋=8萬血，校準好可以再多

現在20萬甲8萬血10%ar傷，玩埋精準射手90%爆頭傷再疊狂戰士同壓力使然我單挑英雄懸償都好夠做，呢個疊傷有成300%，連瘋狂rpk都唔夠佢大力，組隊打英雄真係會死，但我認為就算你用無人能擋的力量+抹消性破壞+低爆率俾15%爆率+龜殼都係會死，因為生存數值血+護甲近30萬佢地呢個流派一樣唔得，得都唔會硬好多，因為現階段冇減傷天賦同技，秒黎秒去係必然，我係唔明點解有一take過既關都可以設定到冇減傷保命去俾多d容錯，英雄根本睇運，同一時間唔好彩有幾隻怪目標係你，一探頭就會死，500裝帶俾我既係多少少甲，武器有15至20%傷害增益，同有少少電

68 一次太貴，打好耐先出 10 個

因為我記得改版前，巴哈人話爆率60%已經係上限
再多都唔會有加成
改版後我記得睇過有人話改低左
不過唔多記得個數值

有無巴打知道？

改低左係每件裝都改低
上限應該冇變但你都好難砌到60

廿萬甲, 機械狗兩槍死

呢個真 而家用每件裝加既爆率 都要諗過度過 就算用衝鋒槍自身14.5爆率加埋配件都係得26.5 仲要諗埋菁英傷呢

想問下單拖上世五後 刷三級控制點同挑戰主線任 跌極仲係45 46x 裝 點先會有高分裝跌
用緊452 裝備分 兩支ar 仲係45x

青藍裝要點樣farm

都係60，500裝既爆率成比例提升，爆傷冇=爆傷改低左

配件爆率全面下降

巴打，有無裝 share 出嚟

去裝備商店買高分裝著 去戰隊商店買會更好 買完應該上到470-480 再開始主線 開升級箱

巴打可唔可以詳細講下每個部位有咩屬同技?
我發現改完版菁英傷好似仲虧左，
我係用槍套爆率加天賦加8爆，手套8爆，
飛龍套咁推，但打出來啲傷好差，
同埋巴打用咩槍?thanks

我打極都係藍字四萬，爆傷 62k

唔撚明
但我450裝冇掉過係冇錯的
基本上得500槍有高過450槍

ar+smg 都係壓力使然

hp/10命中/10冷卻牌子手套 屬性+hp 天賦猛爪者

飛龍背囊 屬性hp，爆率，甲 天賦生機+擊殺150%治療（未刷到，可能500裝冇咁既配搭），生機+強化/精英傷亦可以

飛龍口罩，屬性爆率+42精英傷，天賦係精英傷（450黎，應該版已絕，500既裝見唔到有可以較精英傷既飛龍口罩）

飛龍槍套 屬性爆率 天賦爆率（450黎，天賦唔見有）

突步10%傷牌子背心，屬性血，甲，爆率，天賦狂戰士，生機

+hp膝，屬性hp，天賦龜殼

插件唔插攻，至少要有1防禦插件至發動到龜殼

我套裝未有咁完美，主要係口罩兩個火位，4x精英傷同爆率，精英傷比例太大，爆率得返2.5%，如果有一個火4x精英傷既飛龍口罩，我就可以用兩個火既背心，我背心有黃屬，少一個藍屬，而飛龍膝未見到可以校龜殼既，刷到我會換飛龍膝咁背囊我就可以用hp牌，咁就易d壓到0電，同埋好似hp牌子背囊先可以強化+生機

新手一問 玩左一日依加10lv
係咪狂做主線就得 去到最尾唔夠level升30先做支線

我覺得組隊刷困難主線升最快
打到高分就換唔理D天賦
打左一個下晝已經由450去到499

我連D槍唔啱用都照換
反正有補血槍同復活蜂窩都夠做

上到500都未打過芬里斯甲

打到件499
好彩係龜殼+重擊
較正左上513

不過加技能強度

岩呀 夾硬谷500+仲低傷

想搵件重擊 大天賦咩都無所謂
整到壓力 但冇狂戰

簡單講即係500同450屬性上限冇分別
(但裝甲就低d）
只有武器既基傷真係會高左
而你有件500lv既裝唔洗放係身
就算放係倉都照計你 照出500裝比你
咁你就可以繼續用你套450打到岩用既裝再換都得

450以上未打過屬性菁英傷20%以上

呀屌係狂戰唔係龜殼
講錯

我無同???傾過計都自動彈隱藏商人出黎
開地圖就見到佢一野就跳到485

唔該哂巴打，我上到世5三日都未見過飛龍面，
槍係咪仲係p416 g36頂?

打左一半甚至4份3

去隱藏商店買啲480裝 推高個分先

感謝

我係睇面版，傷害*rpm/60邊把大就用邊把，太低rpm唔用，pvp會用800rpm以上

打電腦既話P416依然好勁 不過個跌率好似仲低左

有冇人知點樣易D打到青藍裝???掉率如何???

暗區唔難出

之前太早打晒D主線, 跌左堆低分青藍裝

Ps4版宜家旺角幾錢？

遲早多到你賣啦

下槍套我有15%+8% wo 500gs

果part既怪

點先可以易出高gearscore既裝
打alert level 4據點好難打

我好難開龜
多謝分享

打極唔見有，見8%爆率去左膝度以為改左

我用緊加強版g36c，

然後2技加彈數，
叫做稍為補返彈數大跌個硬傷

仲諗住改版可以玩下唔同技能配置既電工
DLLM改完唔單止冇改勁D雪藏技能,連原有好使既技能都斬一刀
搞到電工得番補血輔助流一條路
唉,局轉火體先打到英雄難度

玩下飛機先，飛機聽講百鳩幾百鳩幾咁炸

PS4 12級戰隊
[SOS] SOSAD

夜晚上線多，上班族休閒向
互幫，一齊打戰隊分等等

想入留個PSN,或加sgv1984
或者自己入黎都得

記得入去白宮房拎戰隊箱呀

有冇tg/wtsapp?

冇整呀，直接係GAME入面入人地場講野

轟炸飛機極少玩,但佢D插件冇比人斬咩?仲堆到傷害?
之前我把毒撚槍個加範圍插件比人斬左4/5去,灰到

傷害唔係好覺有斬到

傷害buff左，範圍插件，buff左

個bug用旁門左道變冇左了，唔駛理

其實都唔洗用BUG啦, 打據點都大把裝你拎, 地圖又多箱開

升5次先得1條活動鑰匙好難啊

早兩日維護完之後成日bug撚左係度 郁都郁唔到

D1可以靠翻滾/傳送隊友身邊之後冇事 但D2唔得
麻撚煩

特化武變左裝飾
都唔出子彈

一個人玩先好 打挑戰都ok

救命,我仲未打到金D50

打四個鐘暗區 一粒都無

Bomber? 其實有冇得lock? 次次點親都淨係開前炸

d1係神作 唔係管理不善既話可以玩好多年

我升一個LV有一條架喎

好瞄準好難用

話時話 敵人死左條屍成日成個大字咁企係度

懷疑係bug左 我都有咁既情況

最多十條, 有無滿到丫?

唔係三十條咩 新個條喎

應該係問你有冇儲左10條係到未用?

打暗區無係正常，但而家係連打副本都無

我打到勁撚多把

世5都玩幾日,依家已經冇興趣刷裝
同450嘅環境差好多,嗰陣就算明知會出世5都有興趣刷套靚裝玩
除非殺boss唔係只出49X裝,仲唔係必出
刷到2046終於出到把想用嘅500槍
DLLM一睇個STAT仲差過把493嘅
越刷越廢完全見唔到角色成長,更加唔好話配裝
依家打完每週入侵就收工算數
再係咁未到出8人raid就可以棄驚

490-500道格咁撚難出既，打左10個鐘先出到個呼吸器

真係好on9

我由1lv玩500分 都可以淨係出過一把vector .45

我裝都整過兩套lu

暗區唔係不嬲都唔會出特化子彈咩？ 要解任/拎空頭先拎到

改版前都係咁

升Lv唔係出一條key咩
點解無

P416上次世4兩日刷左一把
依家世5刷左咁多日都不見蹤影

500 最強突步應該係ACR- E
勁好用，又快又大力

非掩體時轆住走會令你刮目相看

以前打個副本都跌十幾廿粒
依家跌都冇跌 特殊武器形同虛設

巴打加油

我琴日打潮夕終於咗第一把 之後隻驚見我有 琴日打銀行總部 完成任務又送多把比我

屌卡撚左製作台最高330分好撚煩
搞到有鎖鑰解話匣子都冇用
仆街ubi

你本身裝備嘅最高分數幾多 因為我用校準上到513就易出

依定500咋

有冇升製作台級？

佢個職業得返被動技能有啲用

電工差撚到廢晒

同一代仲差
一代電工 掩體 補血箱 冇電工有啲關過唔撚到

化學招補血 我真係屌出聲 要轉鎗 再搵位射出去 之前係禁一下掉落地下 仆街 仲要禁r2先射出去補 我成日射撚咗出街

你over500分 裝就會易出490up裝
但一定要谷個分同裝備一件
分數係垃圾嚟 根本490一套勁撚過格硬谷嘅513

就係中bug升唔到

得廿粒彈嗰支？

特化子彈而家改到勁落出 未改周街都係
而家打三場主線任 我見到一粒 一轉場又儲過
好撚心佢啦 一係整啲箱好似紅箱特別彈畀人執 一係就cd算啦 屌佢老味整支鎗冇彈用 整嚟做乜

打咗兩支

所以每次開任前要記得返白宮換一換特化武

客製P416 g3 更爽
不過好難跌

可以補彈？

玩到450好冇方向感

Well said
無啦啦自廢武功, 仲話想出第四個specialisation

打到分階5
想做返啲支線拎返8倍鏡但係搵唔到個任
點解會咁? 肯定冇解過的

可以

吓吓咁樣好柒煩姐

p416幾好用 似m4加強版 但突步今集明顯唔想咁多人用 輕機好用好多多彈傷高仲要穩定高 加埋爆破天生加火 真係諗唔到理用突步

都唔知佢改低子彈掉率做乜9
傷害又唔係勁到屈哂機
講傷害就咁用槍射仲高
有時突突突到悶想射幾下特化武都唔得 , 無子彈

而家好似打 J 咁，要射落地下

成撚日唔小心變左幫敵人補血

佢覺得屈機 蜂窩又冇以前個補血cd咁快 又冇超量補 我真係要屌
成日射出街 仲要描準個地下先射 真心on9

D1仲可以補血復活二合一

講真 傷害真係同支m700 真係比唔上 支m700 對住個頭 加小小火天賦 喂 一條細色爆頭一吓做低咗

除咗個範圍 仲有炸彈個威力真係好柒功 用炸彈好柒過用佢

一係復活 一係解除異常狀態 我多數用後者
掩體先正嘢 冇掩體

之前化學補血按一下就掉落地補自己好似係bug嚟

技能操作說明講明係要連按兩下先係補自己，按一下係轉化學槍射隊友

一隊有個開拓者電工，根本唔怕死

而家有冇得連按補自己

係 電工以前角色好緊要 而家個個火體 冇難道

我玩PC版，一向都係set連按兩Q 掉波波補血

範圍大，無限子彈，免負面狀態，復活，補血

最主要廢左+30飛彈匣配件，之前拎住73飛當輕機射d

撳兩下

我一把都冇見過

第四個特化職業好似係拎火神砲 ...子彈唔跌 拎住支砲有L用

一齊玩嗎

終於有人同我一樣
我同我FD講佢又話見唔到
企到好似幻視出場咁

有冇pc戰隊收人啊，剛剛上世5

呢隻game嘅奇景 只有自己見到

對比ar，lmg少個增傷天賦，彈速慢，上彈慢

都係果句，你要子彈多持續咁打就lmg，講爆發力秒怪就ar

的確裝備未成形前m60單發高傷，仲有掩體範圍外增傷，子彈較保值，ar射速高，裝備未成形前傷害偏低，子彈較唔保值，成日射到要執彈，但係裝備成形後，打挑戰之後既難度，ar初彈精準，天賦加成傷害較大，射速高，變得探頭時間較短，殺怪較快，變相更安全高效

挑戰之後既難度傷害大於一切，探頭時間越短越好，lmg少左個狂戰士，就算係瘋狂都追唔上，而精神錯亂只比樂天派強少少，真係唔好睇少ar既爆發力

萬電開拓以前幾受歡迎
超大綠地毯救命槍再加綠T
你想死都難

好勁呀

認錯人

想請問下個復活蜂巢係咪一定要出技個條友對住你禁L1先識救人, 無得自動救入圈既死人??

我剛剛入左tg group

點解冇每日任務嘅???

有刷裝bug官方fix唔到索性cancel左個任

垃圾ubugsoft

可以打完個任 誇過舊卡野死左隻人 咩都㩒唔到

下.. 咁而家做咩好呀 打控制點?

岩呀 我壓力使然 狂戰士 抹滅性破壞 81菁英傷
打菁英用p416真係一排彈未射哂就殺 但係刷套野都幾肝 要控住5火 多一個少一個都唔得

Btw 輕機係咁爽爽射 射到隻怪匿係掩體後面顯示火力壓制又係好爽

世界5 10點30暗區有冇人

巴打想刷裝？最快係單人控制點 如果你未跌500分裝 即係推緊出上去既話打1lv 就得
推高裝分 跌48x-49x個時先打3lv
反正依家刷出黎低分裝都係扔 無謂打3/4/5lv咁辛苦

如果想同人玩就隨機配對懸賞

40 飛5.56
710射速
拍街客時
我用埋快手族差唔多成個挑戰四人都係我殺

打入侵開世界5

然後刷佢老母

上一集慣咗反而覺得咁改番幾好

咩機種

各位 請問可以點分享武器？唔識點分享

有冇新手一齊玩 得7lv

留tg

留名，今集多左好多途徑刷裝

唔會 p416好準好定 m4飄飄下都蝕翻出去
你兩把都用下就知點解好多人都推薦p416

迷茫都唔知打咩好 係咪應該推高個分先再慢慢刷裝砌裝 但四百尾裝 同450裝啲數值又好似差唔多咁
綠裝又似裝飾冇撚用既

想問下奇特零件拆美夢同無情得唔得,未刷到問定先

突擊步槍正常要有幾多每秒輸出

即係要有一件係高分就得？

係 要裝備咗

有5lv控制點嘅咩

真係好撚煩，之前都固定分數，依家又唔定
正仆街

有無巴打係 tar 21 同好，呢把其實都幾爽

鐘意用 g36 多啲

有個問題
例如主武器放左話匣子+10幾%爆擊機率 咁我轉副武器用個時食唔食到 個10幾%嘅爆擊機率

岩岩入英雄就打潮汐最後 同街人打死幾次都算過到
有時間限制刺激過普通任

同路
扣完護甲開無人機玩無雙

輕推求解答

想問下美夢分數係點先有？唔識升把搖籃曲

f2000 / famas

岩岩又斷

準同定p416都輸m4

但m4淨係快p416少少而p416基傷同rpm之比，即係dps係全ar最高

公式=基傷*rpm/60=dps

點解公認p416最勁係dps數佢最高，穩定黎講算係數一數二，射速ok，而準度係ar範疇中偏低，所以佢都係中近距離ar，而中遠距離我推薦mk16，射速同akm一樣但dps普遍比akm高，而mk16最好有射速天賦唔係真心慢

而上面位巴打打到m4只比p416低傷300即係佢打到既m4係頂傷，而p416算低傷，正常p416最少高m4 2k基傷至係正常

所以我推薦呢位巴打用佢手頭上既m4直到打到dps更高既mk16/p416

而再上面有巴打推薦acr，響450範疇入面acr dps算低，500我未打到過acr所以無法判斷

依個讀心遊戲 唔係咁易架葉師傅

有冇人知

我發覺數據版面啲爆率亂鳩咁黎，
我將全身裝備既爆率用計數機計過幾次肯定無錯 ,
但都同版面個爆率唔同

我收返先，原來就算手上揸住副武，
數據版面郁係計主武既數據

有得換副武數據

請問救人峰窩係咪 bug 左，十次有五次都係救唔到

電工雖然nerf哂，但依家5秒放一次地雷又幾爽
單機變到好簡單

求意見
打左上世五 已過500分
主突擊步槍 副衝鋒槍

應該配邊兩套裝好

死條友有冇用化學 之前有人回過呢個bug

唔記得，係咪用左 chem launcher 後即死，個 hive 就唔work ?

係 之前有呢個bug

幾多技強？ 琴晚試下裝哂所有電野 得2000
好難刷淨係電的裝

強度2000咋，紅兵都要炸兩次
但以量取勝
放個機槍塔係身旁防啲刀佬

金色近戰先要用槍射

刷極都無奇特武
無心機刷落去

嘩屌 我好似見到個知音人咁 我肝緊個槍套單一屬 要爆率15%既道拉格斯 我肝到就黎死都未有

想問下無人能擋好d 定狂戰士好d

個復活成日都回4下就爆左

暫時打到把加彈數既21.3k ak用住先

有邊把想要？ 暫時睇綠同紅都係得淡笑

分裂球定單球？
我琴晚睇單球好似廿幾萬傷 20幾秒cd

pve 無人能檔
pvp 狂戰士

但係吸血裝都好爽

呢個我知,美夢刷到升上去就係搖籃曲,個分數係裝備分數,你要刷到最少都係上左世界1,唔洗理

PC版係DOUBLE CLICK技能個掣就直接放地下

唔知PS4係咪

更新完之後電子係玩咩技多?
之前火種已死

PS4宜家都係禁兩下技能(L1/R1)直接放落地下.

個跌出黎個裝分依家唔會固定500,屌佢老味肝到幾時
佢老味一日玩得個小小時間點肝

巴打仲收唔收人 psn: ckmsteve

我呢兩日都冇玩住
跌件498499既啱屬真係好撚唔聚財

其實差幾多丫 岩屬岩技仲難得啦
係開經驗箱就一定500

認同,呢兩日執下執下裝個平均分由505跌番499,但勁好多

咁既然差唔多 點解唔好似450果陣咁淨係跌450

499啱屬，夠哂勁，但係有500，引你刷多d刷耐d

499都算呀，跌492算點呀...
Ubi唔讚得...一開ser不知幾爽...第一個content update就即刻變返第一代

所以咪就話咁黎夾硬拉長個時間冇意義

450果陣真係正
一出500就係D細節位到麻煩D玩家當賣點
口講就係用想玩家花時間係GRIND到

實質為左拉長個GAMETIME令到ENDGAME體驗好差

450 打怪又好 pvp 又好，甚至啲 mod 都好合理
係某啲手殘玩家覺得爆率高自己 pvp 死太快，mod 又有 trade off 減 % 控唔到槍，ubi 先有咁嘅改動

其實依家係咪
曾經著上身平均分 上到500

我再著番492裝 都會跌499?

定都係跟身有497 498 先跌499或以上

分數呢家野唔洗咁執着嘅，畀你上到51x但成碌葛咁咪又係晒左成套裝，何況500同49x數值幾乎無差距，校準下都上到500以上

唔明點解咁多人咁執著個分 498-500睇唔出有分別
個分唔會影響你輸出架啵

高分只係速成雞
配好裝先係大佬

基本490以上靚屬靚天賦就著得上身

分裂呀，一粒9-10萬傷
我推到-80%CD，10秒

當你掉粒波出去，個波一落地，你就cancel佢
，啲細地雷會出黎追人，但你cancel只會cancel粒大地雷，因為cancel減半CD,所以你cancel後5秒就可以再用

自入啦，未滿人

呢度好似無咩輕機槍撚
一百飛感覺好爽喎

我以為細波都會cancel埋

咁都得 覺得似bug多d

機槍撚
最憎啲雙狙撚camp死係後面死唔用其他槍

不知幾撚爽 射怪佢又會縮 直頭可以對槍 英雄難度都一排隊笠幾件
配埋槍套換彈talent根本唔會扣彈

我都唔明 只要save一套高分裝
Save一套常用裝就可以
我就仲用緊445 53%DTE口罩 好似絕左種了

尤其自己死左睇下支狙喺到做乜啦，
屌丫，又入鏡，又射唔撚中，又睇唔到有怪走緊過嚟或者已經過到嚟

我有個450技強8XX, CD16%唔想換

入左之後邊度拎箱?

呢d早走早著
同埋唔明好少人見用特化槍射王 唔知係咪冇彈啦

白宮入去轉右走到尾

多謝Ching
真係唔知粒波可以咁cancel

特化狙好少用
榴彈同十字弓就一定會攞出嚟射

對住啲揸狙嘅隊友真係想屌柒佢，又唔出聲講怪係邊，為左狙就凸個頭出去瞄，瞄得耐射唔中又比啲狙擊狗秒，之後又要嗌救命救佢，救佢個陣又要比怪圍，呢啲隊友係要 blacklist

同fd玩都係4個地雷
啪啪啪啲人就死哂
成地下都係紅線

乜依加會有人玩死一隻槍種

你有兩種槍都好，拔枝狙出黎果刻就係浪費緊時間

我用射手天賦既，點滿哂射化槍傷，當我試過拔枝狙出黎射精伏地魔，扣得果少少之後，我就知道班狙撚全部都係毒瘤

無絕種

我問過個FD,佢覺得玩狙好撚型所以佢唔會轉槍,身上一枝步槍同一枝狙,之後我就冇同佢一齊玩過困難以上嘅主線

玩狙唔緊要，係咪 effective 我覺得先重要，成日死又輸出唔到，又唔肯轉打法呢啲人單機自己打好過。只係咁啱玩狙多呢啲人。

你唔覺得當個某D怪離你好遠, 你吹佢唔脹果陣,
突然後面飛粒子彈出黎headshot隻怪好爽架咩

利申LMG/AR + SMG友

如果主槍LMG/AR/SMG,副槍係狙,喺你講呢個情況係一件十分好嘅事

D怪跳來跳去 一係就掩體唔郁 一係衝過黎 射頭？狙撚咩

我玩生存用AR 回甲
成日企到好前
其實會留意到如果你肯企前D壓防線
幫D狙拉開佢同怪既距離
佢唔係俾人圍緊自然會做到野
幫我清身邊既人

有時你覺得佢隻職廢就帶下佢入局
幫其他人集下火等人打得舒服D

VXXXX 字頭個把衝峰槍好爽..1.2K射速

冇人答再問多次奇特零件拆美夢同無情得唔得

唔係你想拆乜

輕機100發+20%彈匣+幸運一撃+填滿會仲爽

只要拆紅色就得

成日都覺得RPK好飄,不過今集輕機係幾好用,尤其打肥仔嗰陣時

我用唔慣要成日壓槍..係幾正既100發

既然係咁，點解ubi要咁改
屌佢老母

我都有個咁既fd 成日都打少一個咁 打到叫哂救命
同佢講 佢又覺得自己好高輸出

我都鍾意狙, 但自問手唔係太穩, 成日狙唔到個人, 結果而家轉到生存專家, 用突步加輕機就算

副武用話匣子玩突擊步槍好爽

自從官方把30發彈盒改為10發, 用衝峰好快射完, 我寧可用突步

用PC玩呢招啲手指好忙

狙好難用...
本身手制控制，隻怪跑來跑去都難射中，又要中頭先高傷
PC會易好多

60飛aug

衝鋒現在多彈過突步

我配埋雙手沉穩，支M60好定唔飄

MOUSE 有SCRIPT架麻
邊有人得閒手控

有冇人知支橙M249點拎？

有無睇清楚把smg彈匣係幾多
唔好人講你又講
我而家p416同vector 兩把彈匣加天賦都可以60發子彈

想問裝等500之後...出裝係咪都唔會固定出500黃490紫咁？

vector我45咋

唔會固定出500

搵到啦，thx

頭先同戰友打左場回歸戰
佢都係用SA步槍
但係佢至少用左支FA做後備
結果兩條友都打得幾輕鬆

過500後 等緊8人raid 日日都係打下bounties咁 快d出多d exotics

呢樣真 以前d1跳一lv差好遠

琴晚同2個461 嘅狙玩英雄難度嘅潮汐, 打得超順暢, 1 TAKE過
就係好似你講咁, 好多怪匿匿埋埋
我用生存專家掉個火燒著佢地, 佢地重狙一嘢秒
根本係實力問題, 實力好狙都係勁

輕機槍撚
最中意射撚到啲怪掉頭走

承上POST

怪嘅AI其實好簡單
1 - 你行出掩體佢就會by all cost咁彈出黎射你
2 - 你開鏡佢就匿

但有先後條件, 係先 1 then 2
即如果你隊有2隻狙咁先啦, 你做火體前衛係有責任離開掩體引啲怪開槍射你, 除此之外就係追蹤地雷/火水彈/閃光彈等等

玩鳩你同迫你玩耐D

reddit有人統計左450同500個stat 係一鳩樣，淨係甲同槍傷高左(但D怪既甲同槍傷高得仲多)

用主槍既時候，副武技能會唔會有效

係 但係如果中間唔夠Lv打主線 可以打一打支線

同意輕機一玩過真係返唔到轉頭，識配天賦同技能，成支自走機槍炮咁，射𨶙到啲敵人掉頭走，同埋真係一啲都唔飄，好𨶙定如果你用起覺得飄，係因為你天賦未有配合得好

因為著我套已經砌好嘅裝 平均得48
但著哂高分就暫時495
想知低分仲刷唔刷到498 ~500
唔係咩叫farming

屌佢老母，佢唔改一樣有排肝啦

咁同一代刷配件果1,2%有咩分別

我試過120飛企掩體後面狂掃一大輪，殺左幾條友再望下個彈匣，仲係成百幾飛係度好似無減過咁

我都係
有時禁左補彈再望一望先知重有好多

試下用埋瘋狂個技, 爽到暈

可唔可以分享下你d裝用緊邊幾套同開左咩天賦呀?

支輕機穩定力好重要，其實網上有好多教學，我都係左抄右抄，不值分享

我都係推爆穩定力, 用填滿玩瘋狂幾過引

不過好似話暗區果支奇特輕機好𨶙廢，得4K幾攻撃力，我未打到唔知係咪？

勁低攻, 比較好用都係m60
之前我用開p416, 不過上到世5未打到把勁既而又打到軍規m60先玩下
點知玩玩下又幾好玩, 係咁掃頭好過癮

話匣子有一招可以 當你射死左一隻怪之後5秒來reload 果把槍會加射速
如果招技寫明係收起武器時 咁可以做副武果時用

邊個天賦?

個患難之友獎盃而家都唔係好明點拎，睇完psnine都跟住做都唔得，有無大神可以幫手解說吓

記得...
主線固定經驗，支線係當前等級30%，控制點係當前15.1%...如果我有記錯的話...

唔係ACR 係ACR-E
drop rate好低，TD1公廁槍

輕機m60 配 (錯亂+20% 彈匣) 29.1k , 再加把手槍自由, 擊中弱點 回20%彈 , 可以唔洗入彈 殺挑戰菁英肥仔,

呢個係當你見唔到佢死嗰吓係會有呢個bug
我個fd 遲入嚟打副本，佢一過嚟見到成個場都係幻視企撚晒喺度

唉～棄一排再算
真係痴撚線
d技能配件又係低分勁過高分
倉庫又細打幾場就爆位，好撚彩冇心急分解450裝
而家又冇技好用一味同d怪鬥龜
刷得多都厭到嘔

不過實有班毒瘤玩家繼續玩
有d就留言話覺得今次更新很好
有d就話你唔識配裝技術唔好
有d就話刷裝game就係咁慢慢習慣就好
如果佢地唔係打手我懷疑佢地個腦裝屎

呢個巴哈仔第二點講雙輕機配裝，可以參考下

大家追求嘅嘢唔同，有啲人可能就係追求緊巴打你講嘅玩法

我都係咁配
不過彈匣邊度打?

有冇ps4既tg group
長期一個人玩好辛苦

同求

打肥仔無輕機真係唔掂~~

填滿加瘋狂

爽到爆 鳩射完換槍再鳩射

但唔知點解兩支瘋狂輕機搭埋有時會觸發唔到

有無人可以幫幫手打500裝 依家先478

有冇pc巴打想一齊入dark zone刷刷裝?

如果夠打既話可以開下紅

我敢輸賭一定有人話用狙擊槍好過輕機槍

LMG+自由手槍=狂射
狙係好用 可以一槍爆弱點 但係又頂得幾耐呢？
所以個啲狙槍狂得閑用下機槍 當係幫下手
下下死左要壓返敵人黎幫隊友救你
好撚煩

依位巴打踩咗好耐
無話唔認同 但佢自己想咁想咁 都未必係大家心目中嘅最好
我就覺得成隻game 誠意十足
唔好實有 係睇大家接受程度啫

試過 唔係好岩我 射到一半先對準到
用緊m60錯亂 射到咁上下就好定 頭都描到

用邊支輕機？天賦用邊幾種？求配裝

頭半段我同意，不過暫時都會繼續玩一陣ge
要裝備好自己月底同frd 玩8人raid
雖然以呢次patch既經驗黎睇都係閪多過like

第二段就好心你咪咁小氣啦，
小小野記到宜家

把mk一下下轟個頭真係好爽，用rpk瘋狂重癲

你廢J啫

有無巴打開左機 今日有無日任

冇留意手槍 原來有咁既技

同求+1

奴性表現
好想知咁都接受到既人真人係點
時間係幾唔值錢

覺得時間值錢嘅人會哂時間打機
會 唔會多囉

打機係娛樂黎
work life balance
唔係哂時間去d鳩屎地方哂時間grind都當正常就叫叻仔

唔合理要出聲呀唔好啞忍

誠意係有既，但係咪十足，我就咁睇，
啲野出事時佢係有去改，
雖然改到七彩，但叫做好過乜都唔做錢已袋理鳩你

怒我真係道行未夠，好多地方我都理解唔到點解遊戲設計者要咁樣設計，
例如點解啲裝備配件，
49x金加既技強/血/甲會少過48x紫一半？
既然你都預左會出世5,
點解世4時唔set返啲屬性弱少少？
既然啲技能都可以砍到咁，
今次更新唔nerf埋啲450裝？
要搞到依家500同450啲屬性會一樣，什至差過450同靚屬難出過450

有冇人知金項鍊係邊到執
個計劃卡左好耐

Pc 10lv戰隊PrimoStyle收人
輕鬆玩自閉玩認真打pvp都歡迎

有咩需要幫隨時出聲
有嘢想問隨便問

有戰隊tg

當個個學生日日有得玩咩
依家啲學生都未必咁多時間打機啦（香港）

佢個更新最差就係裝分唔固定

更新完刷左幾日都未刷到自己想要既天賦
定係究竟無呢個天賦

啲狙撚收撚皮啦

有冇pc巴打帶我入暗區刷裝備 開始發覺打主線好撚慢

步槍咩天賦好用
5火

岩岩入game打控制點玩唔夠2分鐘都彈 3次都係咁

仲打緊主線姐係30前

配對懸賞仲快

都係個句啦
我個人唔反對用marksman rifle
因為神人用起上黎係好撚勁
但係就唔好學埋啲白癡野
雙marksman真心好戇鳩
一黎快冇彈
二黎你點打近戰
所以我永遠怒推LMG係有原因

想問下校準槍有冇得升分？

突步有咩技好用

想問下更新後電工用咩技多？
上左500分又要重新刷過，宜家先3000技50cd

我用緊遊騎兵

我m60/vector 對換
係reload再轉槍個timing要好準
我就reload緊1秒到轉槍多數出到

不是 我世五了
我只係怕自己一個入暗區

暗區好似易撞到人左
幾過癮

未齊裝唔夠打，畀人屠到唔敢出check point

暗區要同人打得有效果
應該點配裝？？

咩裝都唔夠粒燃燒彈好用
偷襲或者人地入掩體果陣扔
人地一著火基本上已經玩完

廢人表現，自己唔撚識玩，玩唔起就9叫小學雞。算啦廢J，用下你個腦，上一網睇下人地點配，接受下改變，唔好係度9叫。9叫代表你好撚無用

整個套綠裝真心ON9

係多人左
有冇巴打今晚一齊入

琴晚卡困難羅斯福島尾關爆兩個油罐同破壞船 有條鎚仔佬跑得好快
以碼要射5百粒彈先破到佢甲

夜晚多人玩會易見到
我前日刷咗成個朝早
一個人都無見到

我想一齊 玩緊爆擊吸血vector流 未齊裝

仲有冇其他巴打今晚一齊入 會唔會有個暗區谷

講到尾都技術同裝備問題多
我依家套裝用classic m1a打青英怪一下37萬左右
普通怪都17-20萬
而我行既位都係基本上同AR一齊沖
反而我好想講好多用ar既街人on99咁死都唔壓前

而家唔係玩唔起
用下你對閪眼睇清楚
係講緊一套玩得起既裝刷出黎大部份都唔係500好撚柒
能力又唔係差得多點解唔俾滿佢

當然你呢d撚頭連自己咁垃圾都接受到既梗覺得冇所謂

暗區組滿人刷好快,仲好打過出面D本刷裝

有無師兄覺得電腦人行得離奇咁快，好似轉掩體快到喊又打唔停

係呀⋯⋯個個都奧運選手
係太快

尋日同frd同左陣,
暗區D怪好似單人難度咁薄皮.
係咪三個區既怪都差唔多咁上下lv?

而家BUG左佢當左玩家全部係倒地會衝住咁打

暗區d怪真係好廢 打落好爽
跌野又多
走人果陣 由於唔係樣樣野都受污染 pvp輸左都好多野拎左 何況滅人團更fatfat

暗區有40記得入去安全room拎裝

近戰lmg仍然唔夠smg黎
所以最好ar+smg/lmg+smg

認真不如約埋今晚一齊入暗區刷裝 有冇得點樣搵大家

利申：pc版

ar一槍10零萬有乜奇
你一槍打頭爆擊時間內人地ar都射左10幾槍

仲講連狙傷害，單發傷害真係好井底

再講多次既然你支rifle可以射40米外咁遠，自然全力傷害同中近距離爆發冇人地咁高，唔係既話點解人地會用ar/lmg，就係你野野爆頭狂射都追唔到個傷害啊，如果得，全世界人都用緊rifle

根本好多狙撚都冇自覺自己好撚低傷，突破力係靠隊友既smg lmg ar做出黎

尋晚打盤地英雄，配對返黎一個m1a一個mk17，係副本既前期可以俾你慢慢守係ok，我自己有自己打，但係打到飛龍，佢要你2分鐘內打爆d目標物，根本兩條rifle撚跟住衝都係慢，一黎突破埋去聽聲都聽到佢地冇射擊角度同距離，又唔撚敢爽爽地走出掩體壓，響度焦焦焦咁射射到上彈都殺唔到隻，一變左中近就廢哂武功，我寧願佢地跟住掟個閃光定下怪，就係咁最後一個炮台打唔切輸左，4個人技術裝備都ok架，好少死好少要人救，我有信心如果佢地一齊衝時用smg/lmg會打得贏囉

琴晚更新最高係29.5k

打具名

打紫怪

純火體 爆率50% 爆擊傷61% 爆頭傷93% 菁英傷93%

Rambo build
雙持LMG

巴打幾點打暗區？我成日人影都見唔到

好高爆率，我爆率得廿幾，支m60得22.5k傷

想問下更新後電工玩邊招強勢D?
分裂彈/火蟲/轟炸無人機?

solo我會帶分裂地雷+復甦蜂窩

組隊我會帶分裂地雷+機槍塔，去到尾王冇得重生會換返機槍塔做復甦蜂窩

9- 12 pm
東南暗區都撞到人
一見到就叛變開槍

無錯 真係Rambo build 挑戰以下 輾過 , 有50爆率下 每下打菁英十萬傷,紫怪都有6-7萬, 打 菁英肥仔 唔洗入彈, 唯一問題 血太少比狙擊狗 一下訓低

火蟲CD超快但10下都無一下中, 成日自爆
轟炸機都算勁既

不過我組隊都係同你一樣咁配

m60 有無配精神錯亂先? 如果配左得22.5 好似有D低

我自己就用細鏡同ar佬一齊沖
通常佢地沖前我就兜側面
用步槍都係主要因為鍾意用單發槍

你講傷害係冇得駁
一個場兩個主用步槍又係好難搞
因為個問題係你用步槍d怪唔會比你壓到

轟炸機我個人覺得好難用

用轟炸機我寧願做返追蹤波波

易用過火蟲架啦

都想問下大家 點睇機槍塔同火塔？用邊樣比較多？睇咩情況嚟用邊樣？

有時用機槍塔另一樣方便就係mark人 就算佢射牆都好 起碼你知個敵人大慨喺邊

火塔喺窄路真心好用

算啦廢啫， 玩番啲小學雞課金遊戲啱你啲。crying baby 駛唔駛呵番你呀。啦，我係你就咪撚玩連呢個post都唔好入，玩嘅死全家

睇parts啦
火塔有+範圍都幾好控怪
不過我鐘意分裂彈多d

9叫無用呀，唔玩最實際呀

打唔到咪聽日打 你聽日會死咩？

唔係黑到咁呀,我火塔未跌過範圍配件,

大直路或者窄位係好用嘅,燒停哂之後亂槍掃射

同埋記得手動熄火都幾重要

推到CD得十零秒 而家見到如果個位扔得唔靚 索性㩒爆佢再扔過就算

分裂地雷如果個加數量配件係work就好好玩

回應一次增援呼叫，並復活一名特工。
呢個獎杯點做

都唔知佢咁執著個裝分做乜撚
呢隻Game不嬲都係玩刷裝刷配件浪費時間㗎啦
咁易比你上頂咪耐玩性低好快變鬼Server?
唔啱玩咪走人棄Game囉,係道扮乜撚啫
成個怨婦咁係道鳩叫

俾人撚狗都唔出聲既低價值生物係特別D
唔好反抗啦含落去就啱
慰安婦湊大

無精神錯亂，得幸運一擊同兩個垃圾天賦

既然事實係點解499同500冇分別
點解要特登出499唔出哂500
有玩家話499同500咪一樣 唔洗咁著重
咁對個廠黎講都係一樣 點解要咁SET
特登用D閪屎位黎懶係多野玩咁

咁點解係玩家要接受499
而唔係個廠拉高果一分等人舒服少少

係咪俾人壓迫得太多明撚狗都要接受出下聲都俾奴隸人型蜈蚣

打機都打到咁冇咪冇
499咪499

始終覺得smg唔夠大力 ar一排都掃得死金
Smg純粹打血量？
Ar+lmg中

大佬呀,你快啲睇醫生啦拎返張白卡啦
好撚癡線呀
個少少裝分就拉到去撚狗人型蜈蚣
不如你見到Ubi啲Game就唔好玩啦
我驚你癲起上黎唔知做咩

轉埋爆破專家仲勁
槍第三talent好用？但你兩把槍一樣
飛龍槍套有填滿個技？ 呢個技我淨係見過加準確度個裝出現過 又搬唔到技架喎

乜鬼特登出499唔出哂500
佢都係屬性天賦裝甲之類數值計出黎嘅裝分黎啫
有一兩個數值唔夠咪計出499囉
你啱用話知佢係490啫,有病態強迫症就睇醫生啦

其實就係笑緊你俾人撚狗都唔覺
你覺得499就499冇所謂既同時
其實對ubi黎講都係500就500

高個一兩個裝分,甚至十個裝分到底用可以用黎做咩
係啲新手面前high啲扮老屎忽
到底係你執著到似狗定係你亂咁發癲似狗
由D1開始都係玩屬性天賦行先,裝分先係最後
話唔定Ubi撚到大家咁上下又出返最佳化比大家上頂

其實就想話叫ubi唔好係d細節位到撚等玩家玩得舒服d姐

始終人玩game
不過有人係接受game玩人我都明

不過睇而家香港我都明
出聲既係攪屎棍
聽聽話話奶果d先係乖仔
仲可以夾埋話你亂港添

算啦現實世界的失敗者，儘管在尋回一些成功感吧

因為講緊近戰

10米內既距離，ar同lmg冇哂爆擊
冇爆擊=壓力使然，狂戰士，猛爪者都廢左

假設你唔用壓力使然，用瘋狂，10米內，lmg仍然只有白字傷害同埋lmg少左個狂戰士，無人能擋的力量同瘋狂相衝，疊好天賦傷smg大勝既

即係近戰距離10米內=smg玩哂

你真係好慘，係咪現實世界被人強姦係呢度想刷番啲存在感

大家都俾人強姦緊
差在接受同唔接受

接受果d就同緊唔接受既講
你唔想俾人姦係你問題

我都係想隻game做得好少少
大家開心姐

不過眼見有人企ubi角度唔企自己角度
覺得有少少攪笑

世5 組隊打任 D怪硬到痴線

打齊裝就覺得分別不大
(除左英雄)

唔好講到咁撚偉大，同睇到自己咁高，因為你唔係。

係度講，重要打中文，有鬼睇你，不滿就上官網嘈，係度9叫刷存在感無用的

Hide 曬佢啲post 最實際

其實係上開reddit
不過就少見有人奴性到自己俾人撚狗都要其他人一齊俾人撚先安樂

同d井底之蛙講得多都攰

一早封鎖左佢啦仲等

其實你先係奴隸
我地根本唔當係一回事，打機為娛樂，
同班朋友一打射下射下做任務
499影響唔到都唔會減低樂趣

而你就去為佐呢啲事而谷氣，屌官方
你自己諗下邊個先係玩家邊個俾人撚

bug左加唔到架?
我仲插左舊金色

輕機配特化狙好似好D,雖然捨棄加輕機傷, 入彈快D,加控制力彌補精神錯亂減控制力問題, 加爆頭傷 , 你試下就明

兩把槍唔同 一把精神錯亂, 一把精密計算, 有時緊急可能即換另一把射

入彈 我上巴哈見 有人會帶美夢出街 " 裝備時，閃避會裝填 1% 目前武器彈匣" ,
我而家用緊雙輕機配自由, 打中弱點 "摧毀弱點回復 20% 目前武器的彈匣"

加咗同冇加冇分別 都係拆咁多粒

點睇10m內冇爆擊的設定？ 我玩咁耐都未聽過既
咁靶場點試？

屌, 咁垃圾...
火塔插-CD好似幾係無用咁

靠裝備屬性谷到50爆率咁高？

我覺得機槍塔/火塔插生命值最冇用

幾多都係俾隻金怪一踢就爆

槍套都14% , 其他唔記得 ,仲有進步空間 今晚再砌砌先

加生命我都覺無用
不過已經無左之前大範圍, 你推高技能插完parts都同其他人無乜大分別
無咩feel

所以而家主力都係推減CD先 之後再睇下刷唔刷到其他mod

而家復甦蜂窩十零秒就CD完好似無限命咁 又可以幫手復活隊友

加技能除左開mod真係有咩用 前一版仲要5-7k 根本未試好
我諗改多幾版電工先會強大

終於刷齊話匣子個3個配件 差設計圖

明明話緊外國統計500裝同450裝屬性上限係一樣
姐係點刷都唔會比舊裝好
就算之後修正可能都要重新再打過
點解上面越講越離題？

仲有條傻鳩話人廢j唔識玩叫人上網睇配裝
而家斬到個發展方向得返火體同機槍流有幾難配？
唔講仲以為全境2好撚多裝可以玩

既然你咁死忠我都唔好意思話你係打手
咁以後你自己打完套裝等ubi更新完叫你重新打過
數值不變無限輪迴
你應該會覺得好好玩 其他人都係你講嘅廢J

宜家3000技, 50% CD,
但好似唔同技有佢自己上限?

最慘係你打野跌既mod 係base on你而家套裝既技能強度嚟出

我而家強度2350 呢幾日打冇跌過低過2.4k既mod 即係逼你係咁追上去

執電子元件做校準 㗰既時間仲多過落場打

有冇巴打有連線問題？我成日lag同埋噤制等於冇噤咁，但又唔彈game喎，party又冇彈又冇lag，唔係我網速慢

2500技好夠用,加埋裝備MOD已經用到9成技能MOD

PS4 Division2 新開4級戰隊招人輕鬆打
[HKS] Hong Kong Spirit
歡迎新手老手巴打絲打加入
通常平日放工後/假日online
有興趣可入tg gp留psn

未聽過
應該好多人冇睇真槍config，同埋真係憑感覺判斷傷害

槍支config入面有一個關於射程遞減既圖表，上面有寫爆擊距離ar lmg riflle係 10~30 10~40左右，視乎你插件而定，插件可改善爆擊距離但不約而同只能夠改善最遠爆距，10以內係改唔到一定冇爆

所以唔好咁on99用以上既槍打眼前怪，抄被火力壓制既怪，同pvp突突突時同人搏槍，用以上既槍打pvp一定係拉距打，d smg撚實有咁前衝咁前，班鬼佬一d都唔傻唔係憑感覺判斷自己有冇力架

至於點感受10米
靶場秒傷靶，如果係貼掩體，最近第一個靶係5米，所以你打該靶只有4字及白字（靶中心當頭），第二個靶開始過10米，但都只係僅僅過

如果想真切感受同記憶每段距離既變化，準備定一支天賦係遊騎兵既槍出街打，瞄準後，槍邊有個方框，寫住左個數字，就係你現在瞄準後既射擊距離

10米話多唔多話少唔少，成日發生，俾怪衝面，或者你衝d怪面，九成九十米內，所以最防身既槍唔會係rifle，唔會係ar，lmg，而係smg，我係絕對會帶smg出街既，而smg20米內都係良好傷害距離，範圍絕對比大家想像中大，lmg同ar多數係掩體間安全互射用

已經流言終結左，500既屬性上限比450高，不過唔會高太多，因為保底既護甲高好多

eg 15爆率槍套，16單一武器傷，12全武傷，500至有

有d人太武斷打左兩三日憑感覺就當真屌到拆天都係鬼佬有求真精神

有係有呀, 會出先得架

裝備mod，紫色既電子學，可以加單項技能到3，4百，打到既話比你著一件金裝技強更值，金裝set冷卻更好，電子學要紫色，因為金色有三項，分薄裝分帶黎既數值點數

而電位既電子學，同通用位既插件，有機會打到某武器x%既數值，達到用電位加武傷

btw呢d係神裝範疇，可遇不可求

打唔打到係另一個問題
唔能夠明明有，然後鳩up佢冇，然後lur地典黎典去語人地有陰謀，話睇地d先果班人打手，奴性

唔係難玩，配裝都係好閒嘅事，係官方做啲無謂去限制玩家
冇固定裝分到底想點，又話影響少。咁影響少又點解唔固定？

可能調低左就真 菁英傷又更新開始玩 都未出過30以上

我已經打左5，6個40%up既，不過精英傷面具求撚奇啦，少10零廿%又唔會死

4x%照打英雄又點

留個名學下野....

見識到咩叫死忠
合理嘅批判都唔會接受

如果改到裝分400分至500分隨機，你應該都係覺得好正常

想問下乜槍套有(爆頭)呢個技能?

火力的話大家槍套會用咩天賦??
手上有個技叫槍神..好唔好用

槍套用爆率

天賦呢?有邊樣比較好

就係天賦，爆率8%

我睇清楚先..THX

我倉庫件450 15爆率槍套係乜黎？
流言終結？

刷控3任務完成果陣唔再見到有配件設計圖
其實係bug定係點

睇錯sor
500係有16爆率

屌你 打咩咁撚好運

更新咗就改到唔一定出

又多樣野屌9 ubishit

你地都幾撚顛。 。
更新前已經發現在控制點3，4既配件圖紙數有上限，刷得多就唔會出架喇

大家打咩我咪打咩

低LV 藍mod 得一個roll, 紫同金都好似無見過升咁多weapon damage.
點搞呀, 就黎同anthem差唔多柒

唔會出定有機會出, 你地兩個講既野唔同ge

刷夠數唔會再出

咁原諒佢啦

點刷呢D模組?

你恨既可以開新角色刷完送倉

開個第二個 account 刷，但又唔可以太高 level

刷完之後 ubisoft 就改

係, 成件事好On9
我摶佢會大改算數
不過想開隻新角當貨倉用就真.

P416g3同f2000大家會點揀

屌唔撚係呀
呢家佢係改咗未夠數都唔一定出呀
我朋友世四先刷配件
刷三次有一次無圖紙出

其實果d火件黎，一個火位太珍貴用落mod度仲廢左，除非你高火，但高火只有一個叫精神錯亂既天賦堪用

bug?佢寫明有

可能,佢刷撚到著哂火
援軍有Bug唔黎人都算
自己單刷打撚到嘔先知援軍黎唔到就無辦法佔領
等多十零分鐘突然自動佔領乜獎勵都無
諗住自己中Bug唔好彩再去其他點刷過
點撚知刷完佔3得堆金裝無圖紙

改左唔一定配件，可能出左武器或者防具圖紙

pve p416,pvp f2000

[url]
[/url]
一百萬dps

無呀乜紙都無先鳩慶雖然可能真係Bug黎

圖紙好似有上限
我依家65/77 卡死左

合理批判？你想搵啲唔同意你嘅人屌刷存在感only， 唔好講到自己咁正常同高上，你睇下你第一個post最尾個段嘢先啦7頭

挑戰都無500分裝???

想問下個非佔領暗區入邊pvp係咪標準化完數值後，係咪就算廢裝都有同勁人打得過？

顧住自己snipe，俾人圍住都唔知，係咁要人救，實在太多人係咁

ya，非佔領暗區=標準化後

但唔好諗廢裝打贏人勁裝，一樣有加成只係少d，一樣可以多你一倍血60爆率

標準化只係拉平均高手間既差距拉唔平垃圾裝同神裝既差距

一代遺留落黎既惡習，怪龜掩體淨得猛擊兵衝，又露頭又露屎忽，m1a果d梗係好打，現在世界唔同左喇

咪理件垃圾啦

帶埋我得唔得

世界一薯仔想問
個技能強度得90左右係咪好廢
而家我係見裝高分就著 唔理佢咩效果

唔洗理啦 高分就裝上身 上到世5再算
依家身廢裝都係扔

求其谷到上49x先砌裝

Thanks 巴打s

今集咁多忍藏野

想問下把奇特手槍
我得國會大廈打完果舊parts
睇攻略話要打完順序打關
我係咪世5之後再打都照拎到？

我第一個post最尾果段係咩？你會唔會睇錯user name呀
因為你講啲野戇鳩我先屌你啫

重複多次

見識到咩叫死忠
合理嘅批判都唔會接受

如果改到裝分400分至500分隨機，你應該都係覺得好正常

係呀，你唔係死忠唔會啱玩

你老子：
算啦廢啫， 玩番啲小學雞課金遊戲啱你啲。crying baby 駛唔駛呵番你呀。啦，我係你就咪撚玩連呢個post都唔好入，玩嘅死全家

見到有人屌呢隻驚，我就會咁回

你老子：
算啦廢啫， 玩番啲小學雞課金遊戲啱你啲。crying baby 駛唔駛呵番你呀。啦，我係你就咪撚玩連呢個post都唔好入，玩嘅死全家

終於今日趺左第一把金D50

same , 用緊支 475分 既 416 打電腦入肉好多
反而支490分 2000 打電腦換嚟快啲無彈

唔洗咁長啦，佢開頭係一句廢j撻埋黎開人波先架

請問喺霧谷見到但任務提供者嘅任務, 但行到去又無任何事觸發, 請問點做先可以開始做任務? 唔該晒.

算把啦你，廢啫，又要玩又要屌，無撚用，係到9叫講到自己要發聲咁。 屌你你同你屋企廁所大叫我要真普選有咩分別

琴晚入左次佔領暗區 屌你老母真係打仗咁 見到識行既唔理你係三七二十一 打撚死咗先講 好撚癲

最後都係去番一般暗區，突然覺得好和平

利申：1個鐘刷左兩把鼠疫係普通暗區

你呢啲廢啫就梗係算啦
睇你個撚款應該發生乜野事都係算嫁啦

唔好係香港屌，咁叻就移民啦
死廢啫

講緊自己呀你

講緊所有香港人呀
死廢啫

唔知係唔係錯覺

技強高屬難跌左既 幾件裝都校唔滿技強

羅斯福島，挑戰係最難打4人)。。。最後一關真係比人sm

野團？如果四個都有溝通係唔難喎，係打兩隻肥仔難少少者

今日有更新, 都OK啦叫做有野改下
機槍塔個CD配件仲要等到幾時第2次更新了

D人四方八面出來，火彈，金紫人碼壓落來換血

挑戰級羅斯福島真係幾刺激..新手玩冇耐好撚多怪

借朋友AC放低D野

想睇D收集元素但係又唔想自己執?
我幫你執埋播俾你睇

有少少想做埋ECHO 睇下有無朋友想睇

其實出怪位都固定
打多幾次就知幾時有咩怪
難唔難打都係睇你隊友死唔死
通常死一個就開始骨牌

最難果part應該都係打完金槌仔佬之後由後面出既最後一堆金怪

似足廢老住係間廢屋到話唔要真普選咁

minigun唔好強求殺，用氧化劑壓住就ok，伏地魔其實同minigun差唔多痛，但仍然唔係優先打，自爆>火焰婆>炸彈佬>突擊兵>伏地魔>工兵咁既優先次序，記住出怪方向，一出自爆佬就打佢心口，炸埋隔離d怪同令條路著火，壓力會細好多，最後一關打爆一個油桶先，出左錘仔佬就拉佢去最開始果度darksoul，其他人全力打兵仔

20萬甲8萬血中一野唔會死，同佢玩換血連darksoul都唔駛

其實唔難

19萬甲 2萬5血都唔係一下死

肝帝求挑機
呢個禮拜打左2100萬經

啲撚樣未清完就射油桶黎下一波
走場898

痴線同自己友打舒服D 清哂怪, 再一齊射爆兩個油桶 , 再清 完

每日任，打唔打冇乜所謂

當同FD 打下任 , 橫惦裝又差唔多砌完

我仲係一個桶一個桶慢慢打咋

1.入到去 分左中右咁企 清哂所有怪先 射油桶
2.兩個FD 用火神 射左右油桶 , 同一時間爆,
3.爆完 守最左橋位 , 有一個人揸住左火神 射肥仔,細怪, 清完船上怪,
4.後面D怪就差唔多出 , 右面火神D 怪又差唔多就會出, 清埋就完

其實果堆兵仔都係為左幫女神斷後，明知會死都衝埋黎

我自己打法就打爆左油缸就用火神打肥仔，打完肥仔或者啲怪開始打你就落返黎 (用火神好易死，所以我會用復活蜂窩）

rush 完肥仔就慢慢退返去門口守，好似part 1 咁，慢慢磨就搞掂，穩穩陣陣

呢D都易打, 反而英雄既盤地 尾王真係

想問調較武器防具個加分機制係點
要折高分d果件先升到gear score?

尾王易打，係佢出嚟兩分鐘內要打爆個火箭塔煩d
通常要搵2個勇士冒死最後幾十秒打爆佢完成任務就可以俾怪圍死，剩番2條友就慢慢磨到得番尾王先救人

有加屬性有分加，轉天賦無分加
武器無分加

Thanks, 咁武器係靠打關刷？依家w5都係不斷出47x既武器

殺唔切冒死都行唔埋去打兩面

應該用氧化劑會好d，渣ar一面打爆一面dot爆

係唔係無論咩進度, 由國會開始跟番順打就會出番曬D parts

佢跌所有野既分係睇你每個SLOT (武器*3+防具*6)
可以裝備既(記住只係可以裝備,唔洗真係裝上身都得, 不過安全起見裝一次update 個record 之後長放stash 就得)
9個分加埋除9就係你所以野掉落既基本分,夠500就會開始跌500
武器可以靠奇特升上500
防具有材料燒就可以得閒加1件15分咁成上去, 快過打裝慢慢升

手榴彈,閃光彈,火彈,毒彈全部一次過掉埋去嚇走D怪就得
夠時間打得爆,之後D怪番黎就可以死

你求其match dz同街人打一個鐘已經換裝換到唔想要升爆dz lv之後每次升lv仲有實戰箱+有機會拎到活動服裝key

Thanks all

英雄級bug你關先好野
隻怪自閉唔出門

gg

開箱係睇身上裝備分
所以你唔裝，一個唔覺意升左lv,咁個箱分就唔係500

唔係, 你自己試下啦
我500*3+515*6 放倉庫, 全身450 裝好耐, 全部國土箱都係500
街裝都係49x~500

(當然,有幾件岩洗, 依家著黎打都487分既,但係無關係架,你除晒都係會跌49x~500, 只要你一日唔賣唔delete 果9件高分既)

好
有冇試過校準到幾多先穩定500

街裝係永遠唔會穩定500
國土就你total 夠500*9 分就會變500

係次次最後先死又再頭打過，應該爆完2個桶就要checkpoint

Btw油桶一齊爆好定再分開爆
一齊爆會唔會人海兵咁出。。。

一齊爆 船上會先出,
之後 左火神後面出 ,
再繼續係右火神 出 ,

個球員公仔吊飾邊到拎?

電工仍然勁
唔去鑽研就去屌
唔明去打下英雄潮汐街場
啲電工幾幫得手

5秒追蹤波

放波>開槍/幫隊友補血>放波

另外想問一問窩蜂強心(好似係)效益大唔大？

見人玩紅色蜂窩好似好似放煙花咁

好似幾過癮

有隻firefly 係好似掉laser 咁，幾得意

轟炸無人 buff完都OK勁

係操作上煩少少 同唔可以炸高低差

炸個下好似三國志大戰火計咁款

係，但有次按錯位置炸死左自己

開波前用我都覺得幾好,但係開波後就幾難用,可能我未用得熟

會撞爆部機呢下煩

要自己睇中間有無障礙物

我個人就發現如果轟炸無人機放L1成日有bug無得set爆炸位置，放R1就無事轟炸果下真係幾爽
另外，缺點就係高低位炸唔到，撞障礙物，放唔足個彈藥，同埋成日錯手炸死自己

呢招唔係好睇得明,
放完個範圍有時唔見佢打人CD果度又有個數count down緊

呢招係咪有BUG?
我落左2招加彈數4 炸落去都唔覺多好多
反而加範圍有感

應該彈數=飛行距離?

飛越遠越多圈圈

唔洗砌雙彈

範圍+CD+彈數

十秒飛一次

無人機刷極都冇減CD

死ser?

打手又黎料
又話你唔研究就去批評
吹到批評嘅人全部都係玩得屎嘅廢J
典型水軍最撚叻就係抹黑提出問題嘅人
最好笑係讚完電工技能就有人問佢係唔係有bug 、高低位唔好

你班打手又要翻兜想誤導啲新人入坑
等陣ubi又維修啦 打手們記得準時留言
佛心公司願意聽玩家意見進行改進～
這次修得真好，我的愛國者套裝終於有破甲效果了～
幫你地諗埋

師兄未食藥？

屌你老母咩，連登一個post有幾多人睇幾大影響力啊心照啦，係又屈唔係又屈，本來都唔鳩想理你，攪撚到人地討論隻game既地方污煙障氣

我冇出聲之後邊撚個今日翻兜先呀柒頭皮

美夢，除左羅斯福，仲有邊度會出？